Eodingae hollin deusi nal kkaeun gamgageul ttara
Daheun gosen nega isseo neukkyeojyeo
You're my savior my desire
Banjjagin nunbich nae gaseumsogeun Blazing
Simjangi teojil deuthae neomu ppallajin deuthae
Ijen jeomjeom chaoreuneun nae Gauge
Gidaril piryon eopseo imi junbiga dwaesseo nan
I can take you higher
Ijen sigani dwaesseo
Jeogi nopeun goseuro
Jigeum neoreul deryeoga Oh baby
Nun kkamjjakhal sungane (sungane)
Urin yeongyeoldwaeisseo (yeongyeoldwae)
Neomani nal wanseonghae naega neol wanseonghae
Fly high, high, high, high-er
FLASH!
Fire up
Fly high, high, high-er
Fire up
Fly high, high, high-er
Hwangholgyeonge ppajin deusi jeongsini ontong neoppunya
Uh hanchameul hemaedeon sungan
Beonjjeogin You’re like thunder, my lightsaber, yeah
Namanui bangbeobeuro neoreul bichwo
Derigo ga gureumboda deo wiro
Sungani da uri dulmanui gieok
Gonna flame to the gureum
Way up high higher
You the one only get me fire
Light me up and I light you brighter
Call it “we” sigani meomchundeusi
Taewo i bulkkocheul light up
I can take you higher
Ijen sigani dwaesseo
Jeogi nopeun goseulo
Jigeum neoreul deryeoga Oh baby
Nun kkamjjakhal sungane (sungane)
Urin yeongyeoldwaeisseo (yeongyeoldwae)
You & I we make it right
Uri durui majimak Rally point
Yeah, we run it, run it
We burn it, burn it, burn up
Flash!
Fire up
Fly high, high, high-er
Fire up
Fly high, high, high-er
Saekkaman haneul teong bieoissdeon got
Jamkkanui seuchin neowa naui Sparkle
Bulkkochi ireo chanranhage bichwo
Unmyeongiya urin
Light up and fly higher
Boyeojwo neoui Fantasy
Nuni meoreo beorin sungan
Chaewojulge neol gadeukhi
Geobuhal su eopseo nan
Jeogi nopeun goseseo
Urin bichnago isseo (Ain’t nobody can stop me now)
Neomani nal bichugo
Naega neol bichune
You light up my life
Flash!